telegram channel is blocked 點算

點先睇到?